我係留守撚 我都想道一道歉

星期日真係太撚恐怖
氣氛基本上瀰漫住白色恐怖
今日散唔係大家嘅錯
而係大家都知依加黑警係喪嘅 咩都做得出

但今次真係好明顯捉倒政府痛腳
所以我地先更加要好好檢討 繼續利用機場抗爭

1. 機場清場 政府嘅代價其實係極大

就算佢停飛 點都會有一段時間滯留旅客係度
可能係買唔倒機票 book唔倒酒店 想慳錢嘅
佢出棍或者tg 基本上上硬全球頭條

機場係外國人一定接觸倒嘅地方
圍捕 困獸鬥 會為旅客 外資帶黎恐懼
基本上係將全球排第五嘅國際機場推冧

如果好似今日晏晝咁多人
好大可能會有傷亡 外國一定會制裁
黑警 政府揹唔起呢個罪名

2. 散定留嘅決定

今日完左大家係散同留拗左好耐
我覺得好事黎嘅
可以俾大家諗下之後有鬼嘅情況下點決定去留

係收到好多冇fc嘅msg下
基於擔心其他人嘅緣故都都叫人走

之後大家係唔同嘅情況下都盡量主要傳播訊息
例如幾點後會冇航班離境
而唔好主觀地決定其他人去留 唔聽大隊就係鬼
大家要自己衡量情況 風險負擔能力

不分化 不割𥱊
以下開放討論

推

好好休息, 辛苦哂

辛苦哂
未來大把機會再去機場

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

今日散同留都贏左
大家慢慢檢討之後對策

大家都各有concern 大家都冇錯
道歉完就繼續一齊爬山

如果唔衝禁區 我諗機場和理非唔會咁易有事
所以大家要有個共識 如果見有野唔對路真係要了解下

其中一個好大既問題係，大家都假設左出黎既人唔怕比人拉唔怕中槍死
好多人指責「前線」無勇氣留低
大家回想返71，50萬人上街，死守立會得4個手足
妹妹仔返入去捉走4個手足都講到明「大家都怕比人拉」
前線都係人，發過夢既都知，大家都驚比人拉比槍射死
大家都只係血肉之驅凡人一個，只不過係頂硬頭皮上
更何況今日出黎既絕大部份都係和理非
唔好再要求手足們唔怕死衝鋒陷陣埋你地個份，尊重返出黎既人都係手足
佢地唔係你地用黎追求民主既棄兵

今日一戰真心回血

明天繼續

612 721 811

所以我道歉 所有人應該自己衡量決定去留

但要諗下機場開槍嘅可能性其實未必想像中咁大
今日冇網絡加咁多fake news先將大家嘅恐懼放大

互相尊重 互相體諒
別被憤怒控制情緒
全民冷靜 好快會成功

手足

我認同今日大家都過於恐懼，係值得反思改進
不過今日咁緊急情況下召喚到咁多和理非出黎
我覺得大家應該更加一條心，而唔係互屌
希望大家記得四不
不受傷、不被捕、不分化、不割蓆

其實真係好感動
冇人講過三罷 晏晝都已經咁多人

今日既「大勝」唔係機場跪低
真係值得自豪既係號召力同行動力
仲有「入得一個得一個」都好感人
利伸：巴士派

辛苦了
明天接力